人生究竟有咩意義呀！！！！！！！！！！！！！

得又何喜，失亦何悲哈哈
有又點冇又點，始終都係回到原點

巴打們分享下你地賴以乜嘢而做人

人生既意義就係去尋找意義

focus on the journey not the destination

“The purpose of life is to live it, to taste experience to the utmost, to reach out eagerly and without fear for newer and richer experience.”
― Eleanor Roosevelt

可以講多d嘛

有架清生命滿希望

無理想夢想好痛苦

左右b I know that feel

去邊 一齊

組團

請支持安樂死

人生冇意義了

食好多安眠藥係咪最舒服嘅自殺死法

死前痛快攬住喊一場先

唔係

你地死之比我刷一次先ok?

拍下拖可能好D

失戀了

刷牙？

搵過個

昨日之日不可留

係屌 興奮得濟sor

我聽講過一句「我殺，故我在」

你啱,
根本有人, 無人我都喺咁生活

根本做人喺無意思, 我等緊一個籍口俾自己畫上句號

巴打你咁講我又好想開解你

想殺仇人定港奸

媽媽我好苦

重感情

忘記過去 活在當下 順其自然

左右b我同你搞gay互相扶持算了

你唔埋單我就死畀你睇

aa制

做乜叫春叫到出黎

差不多春至一早一晚還是有雨

我比晒一係

算啦Lo b! 係緣份黎呀
緣很玄
有緣能圓
無緣則完
願可圓
卻因元而完

下雨天總掛念從前

球場上那可愛片段🚬🚬

一字記之曰緣

可以有一個唔自殺嘅理由感該就係所謂生存嘅意義

應

怕痛算唔算

早知帶你過來
晚晚陪我夾公仔玩柏青哥

即係叫你唔好淨係坐係度望天打掛，乜鳩都去試！！

我氹小朋友好叻ga我份人又低b

手足試過d乜，等我跟下你個路線行

aa ok?

我柏青哥高手，日日落冒險樂園睇d啊婆啊叔彈
熟晒彈法，彈珠出閘力度，粒珠磅數
中四帶過女朋友去玩輕鬆中jackpot

婆媽到，一係你畀一係我畀

嘗試去睇啲宗教、信仰、靈性書。希望搵到一個少啲bug既野信住先 去沖淡人同其他動物一樣都係為繁衍後代而生既想法

做乜勁
賭波啦盧

贏錢都唔開心不賭啦！

出水就夠 你唔洗賭

好深奧

停雨未呀

回憶到d乜🚬

總要在雨天逃避某段從前

人係存在先於本質，人生本來就係冇意義，但我地可以去釐定屬於自己的人生意義。

冇嗰把尺

除左死鬼老豆就無了 唔會懷念堆ex

粵譯版:

"我認為人去諗呢個問題係基於一個假定: 認為意義係可以搵得到
之後就發覺, 呢個就係意義啦
但係佢地冇去諗一個可能性, 就係生命既意義係自己創造
係為自己同他人去建立

所以當我去諗生命意義既時候
我會問自己: 今日我究竟有冇學到一d我之前唔撚識既野?
可以令我距離字宙可知既知識近d, 那怕一小步都好
如果我生存一天而冇學到比琴日多d野
我覺得會晒左果日囉

去學習係為左拉近同大自然之間既距離
當你知道萬物係點運作既時候, 會令你有能力去影響事物
令你有能力去幫有需要既人
令你有能力去幫自己塑造一條航道

所以當我去諗生命既意義係乜撚既時候
呢個並唔係一條永遠無法解答既問題
對我黎講係每一日都可以用手去捉得到"

完

聽君一席話

濟州聯

又話唔賭

噓

開解到幾耐？
差唔多30年人
年年一樣
家人, 朋友, 同事,
無一樣會令我感到希望
有佢哋, 同無佢哋
我都喺咁生活落去
一手一腳
就算一班人一齊
都無人會問候一句
就算大病, 轉工, 無工返
無人會關心過
我試過主動行前一步
我都試過改變自己
但結果做咗, 同無做, 喺無分別
有乜嘢所謂？

BTW, 多謝巴打你
心領了
但無謂騎劫人哋個post

呢個post咪我開

Btw 巴打係咪無乜存在感既人

做乜咁鬧我

我問屈巴